《花木蘭》出左新預告 同我入去Dislike佢

支持香港黑警

128

無boycott無大量負評
youtube過濾緊?

屌

一開場就出現個好似維尼既男人

垃圾蝗真係搵鬼睇

+1 推推推推到大陸censor 佢!

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

迪士尼嘅童話世界係不可侵犯

此女必須收皮

11.18被捕被控暴動嘅樂壇新人莊正好鐘意日本動漫
佢翻唱咗海之幽靈嘅cover
撐手足嘅就請幫忙retweet!

日文戰線：

英文戰線：

推

好多人吹奏 迪士尼俾唔少錢帶風向

Dislike得like嘅十分一 comments仲要冇人講boycott Mulan

我不支持撐警劉亦菲，你們可以杯葛木蘭了

on9仔
幫人賺hit rate

得1.2K dislike

Done

屌 仲有奶共葉問

咁少人dislike ?

Dislike左

#boycottmulan

入去暫停，dislike完就close咗佢

Dislike
我要呢條臭西永不翻身

Lm

loyal，brave，true
背叛美國，跪地奶錢，惺惺作態

呢個又咩事

22:58 - 1585
22:59 - 1723
23:00 - 1806

見到好多打手

去呀

一開就見到甴近平

差緊10K, 各位加油

要

推推推推推推推推
入去呀呀

駛唔駛負皮完之後Report

提埋大家唔好播超過十秒
否則會計view數

咩係"Reflection"

超佢哋講啲嘢一撚樣
個個都講reflection
一睇就知係假

Dislike完之後拉落去like返手足嘅comment呀

唔好dislike就㩒走
youtube會del dislike
條片播完先㩒走

黑木躝

點解咁多like

鍵戰出來啦

歌名

好多外國人未知咩事
要留言
另外下年開始要大力宣傳#boycottMulan

推呀

like 埋手足comment先走

勁多like

Disliked

已dislike

14k vs 2k呀
快啲入去dislike佢

仲有twitter 呀！

Like多過dislike... 快

我#boycottmulan comment唔見佐...

OK~

boycott

pish

入去dislike咪即係幫佢推上熱門?

其實咁搞會唔會惹班外國人反感
搞到我地變咗小粉紅咁

我都留左

Push

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

去twitter #boycottMulan
大把人記得發生咩事

記得要洗comments啊
d打手多撚到

幫手like 呢個comment
已經有5毛出現話there is only one china

done

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

真心唔掂

唔好,係演算法上dislike/回應鬧都一樣會推上熱門的

其實呢句野好撚on9
乜都係得一個架啦
我地又唔係叫自己做中國
There is only one Hong Kong
There is only one Taiwan

好重要 迪迪尼連接全球

Dislike少咁多既屌

好重要 迪迪尼連接全球
要更多人知

Dislike

ikrrr, not even 1000 dislikes

推撚到佢仆街

4條link撳晒入去俾嬲嬲！
#BoycottMulan

disliked

Boycott Mulan

加埋國際線！

多左d dislike 喇繼續推!!
btw 睇cm見到有部分鬼佬都唔太鍾意套戲，因為無左條龍同埋角色唔會唱歌

創造最多dislike既 Disney trailer

順便入去比埋嬲嬲啊
迪士尼pages

8號維園見
香港人，準時

搭巴士搭船搭黨鐵都要去到！

有成17K LIKE

推佢老母!

已留言 boycottmulan
睇下youtube幾時刪

仆街youtube好多外國豬係度講低級笑話仲成堆like。

dislike

done 128

唔夠人啊 18k比6k啊

Done and push

push!

128 come out

留言#boycottmulan呀

lm

好似做佢老豆

Time to dislike, keyboard army

Dislike左 但咁少既？

聽朝幫手推post啦 好多人冬眠左/聽日要返工

識玩梗係dislike完留言話佢似維尼 等支那冇得上映蝕死米奇

大家仲要留言啊
開始有五毛

置頂

22k like 我屌

Like 己dis

大家順便留埋言
128

拉

拉 但係你推文回覆

推 垃圾電影

幫手留言

dislikedd

p

送view?

「熱門評論」睇一次 like哂啲#boycottmulan嘅comment
「由新到舊」再睇一次 like哂手足嘅comment
要條片又多dislike 又多負評

最重要係推d留言上去呀
搵#boycpttmulan 嘅upvote！

Done and 推

冇人想睇花木蘭

呢個相信會有效果boycott好多

push
push
push

留言區要人

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

咁多人正評個po 都唔識係youtube推D留言上熱門？

唔係好夠打,落力D

咁撚多like既

留言區好撚多大陸西呀

幫手同外國人解釋返
好多大陸西唱示威者

俾五毛同支那狗攻陷咗

負皮我嗰啲咪唔好信
到時條片冇晒dislike唔好問點解

屌你老母，美國丹都有份做

27k vs10k

同埋順便like 同 comment點解冇mushu
等佢哋有多個原因罷睇

一人一句#boycottmulan

入埋去comment打國際線呀順片

啲五毛多撚到

#Boycott Mulan

屌你老母成班comment下都唔撚肯？
Dislike永遠都唔凖
Youtube真係會del dislike

Dislike!!!

屌點解咁多盲毛like咗 快啲dislike返啲人先會想知咩事

youtube留言排序跟由新至舊或者係熱門
熱門要咁多人like,comment

大家仲要幫手like 自己友comment

#boycottmulan

仲有 Twitter

@DisneysMulan

@Disney

TWITTER戰線唔夠人呀！！！

推佢老母 dislike佢老母

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

一單火燒人搞到幾個月既警暴失焦 你話係咪好唔抵呢

好撚多人吹奏 完全唔夠人dislike

Comment咗boycott mulan然後俾班鬼佬追住嚟屌

Dislike and report

推!!!整mulan meme外國人會唔會易接受d

成版comments都似比錢買打手

唔好俾佢停

有冇人留言 我哋幫手like

唔夠人呀！！！ 幫幫手！！！！

37k
我地得13k咋

like 已 dis

留言boycott Mulan呀！！

搵唔到了

睇左一秒先dislike到

done
btw 128

負評了

上呀

push

下面comments一致好評喎

原來葉問有份做

支那網軍

可以係五毛扮

差D俾佢地fake晒，成班大陸網民扮打英文fake人

李翔、單于、條龍、仲有三個傻佬
全部冇曬
連歌都唔會唱
奶共改劇本毁原著
屌佢老母
大陸閪98年個陣識撚睇咩

已dis

dislike 有用架咩，仲幫佢加views

諗住隔一排當冇事拎番出黎
我記撚住呀屌你老母

tui

睇一秒pause左佢唔會加

唔好因為自己覺得冇用而乜都唔做
禁個dislike好快姐

dislike 左

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

Dislike + 留言 #boycottmulan

"發懞撚"仲有人睇?

留言 "boycott"

屌 一入去條片個個咁撚似習維尼嘅

幫手留言講呢樣野

啱啱post左，請俾like

#boycottmulan
Actress Liu Yifei is a freedom-hating communist scum who supported communist China cracking down HK.

Dislike + 留言 #boycottmulan + like手足留言

99k like似洗分

好多共狗

#BoycottMulan
推推推推推推推推推推推推推

唔夠5毛黎

dislike左

YouTube 好撚多三毛

唔洗理三毛，做我哋要做嘅事
Dislike + 留言 #boycottmulan + like手足留言

Youtube似乎自己filter左留言，睇左幾頁都冇個tag

對家咁多like

dislike, 留言其他嘢

正常一套電影都會咁多like
可以幫手share, 推post

你班人, 想點呀!!!!!

其中一首主題曲。 原唱版Lea Salonga好正。

唔係一早禁左？因為真係好似

冇禁
難得有套可以增加軟實力嘅荷里活電影

清一色好評

你覺得真係會有外國人咁有興趣？

對南北朝幾有興趣，對手係咩族?
柔然??

好多人屌緊wor
racist, feminist, ruined呢啲全部

唔想比VIEW佢喎...

佢唔係youtuber, 係咪都幾百萬千萬view
但係dislike就唔同

dislike no more

要人

順便舉報埋啦

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

DONE
不過LIKE數依然係3 4倍...

正常的，你望下其他電影既預告就知
正常一套trailer既like數會佔95％以上，我地已經好成功

Youtube好撚多假ac

咁又係~就算啲人唔喜歡但都好少會手多去DISLIKE佢
正常係唔鍾意連點都唔點入去

唔洗理佢地，我地要做既係dislike同留言#boycottmulan

dislike 少過like 既

響邊度睇到佢 支持香港黑警？

劉亦菲係飾演花木蘭既演員，亦係美國公民

運動未完 仍需努力
128維園見
129 半週年紀念 大三罷

俾咗負評

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

ok

垃圾戲

42k dislikes ja!

幫手share

香港人 團結啦 和理非係時候做野

已經唔係為難你叫你罷工
簡單一個dislike 都唔幫手

唉

連登仔點做野啊 得四萬幾負評？？？ 原諒左支拿喇咩你地原來

#boycottMulan

屌完全唔夠負皮

dislike 都會增加人氣！
要report先得！話係殘忍！

YouTube點會理你個report
人哋Disney喎

好多支那狗正皮

咁外國都有人會正皮嘅

Dislike同埋留Comment

又黎連登愈反愈紅

又劉亦菲又甄子丹, 不了